我恨我係處

知道男朋友以前同過啲女朋友做
我都好想好似佢地咁滿足佢
但我係處 男朋友一黎覺得處好大責任
二黎佢同我試過好幾次都入唔到
我唔係想拎處黎綁住佢
我只係好想好想 滿足佢 做一個稱職嘅女朋友

俾佢屌屎眼再口爆就ok
含撚爽過屌西

你地一齊咗幾耐？
其實你唔洗咁諗，都唔好話咩盡女朋友責任就要啪啪啪
你係愛佢，覺得值得，咪俾囉，佢入唔入到去係遲早嘅事，只要你甘願就得。你要諗清楚係咪真係願意咁做先，唔係因為同佢前女友比較，唔係因為你覺得女朋友嘅責任就係要咁做。

btw佢覺得啪處女大責任？收皮啦佢，佢係愛你，係有責任感嘅男人就唔會講依句野

我有個朋友之前破咗佢ex處，最後不幸分手。
然後佢話破處女好大責任，以後都唔想識處女，但佢ex其實無話要佢負責任或者迫佢做乜。
依啲係個人選擇嚟
反正如果我係樓主，我會睇定啲先，唔好話俾就俾

我抵諗啲幫你破咗佢
問題解決晒

一齊左一年幾啦
佢初時有好想要
但我個時唔想比佢
到而家好想比佢
佢話順其自然 話好愛我
我唔洗做啲咁嘅嘢

唉 認真我真係好想搵人幫我破咗佢算
起碼佢會易入啲 可以滿足到佢

我破過，有經驗

試過入唔到 就放棄唔再試 有冇hea啲？

佢有冇充足的前戲？
有冇試過用潤滑劑？
再唔得可以睇下醫生 wo
個問題同邊個一齊/結婚之後都要面對。

佢話好痛 其實我已經諗住忍痛
但佢話佢真係好痛 就成日好快放棄咗

我夠濕啊 但唔知個位岩唔岩 佢又係咁話痛

分享下

手指入到？ 男上女下？

Ok留tg

我自己用過最多三隻手指入
但緊緊地
係啊 好似成日唔啱位咁

佢話如果我咁做 佢會同我分手
但我真係好憎自己2幾歲仲係處

會唔會係佢包皮太長

我係處，佢又係處，本身冇諗住破佢處，純粹用隻手指撩佢d水出黎 落我條撚到打飛機，之後覺得唔夠，就用條撚high 落佢個閪到，之後用條撚掃下掃下，將個龜頭放入個閪入面，個陣時都仲係冇諗住破佢處，套都冇帶

之後可能係姿勢問題，佢瞓係到，我跪係到太攰，郁左下就唔小心一野桶左落去 破處真係唔舒服，我條撚好痛，緊到痛屌咗十次以上先舒服

簡單黎講，可以叫佢用一隻手指撩下先，之後用兩隻手指，夠濕同興奮既話，閪入面會多d位

我都試咗好多次 但佢好似一feel到痛就停手 之後用手or其他方法幫佢出咗火算

用你隻手幫佢入

用過啦我地都唔知係咪呢個位
佢又話唔得 好痛 就完咗

會有影響架咩
會痛啲？

你睇吓佢扯盡之後個包皮可唔可以反晒出嚟
露出成個龜頭
如果唔得嘅話就係佢包皮太長
搞嘢嗰陣會塊皮一路扯後就會好痛

但佢未入已經痛
係咪壓住個頭而痛

咁你叫佢睇醫生啦
好少聽男方會痛
仲要係未入已經痛

應該係個位唔夠大 所以佢痛

有心嘅試多幾次
前戲做足啲
之後就會輕鬆㗎啦

我都希望佢堅持多啲

正常女痛 男人都未

我第一次都試咗好多次先成功
個陣戴套又試過 唔戴又試過 都入唔到
最後一次順其自然就入咗
下次再試個陣 可以放多幾個cushion墊高D屁股
叫你男朋友對準D 一下就放入去
如果夠濕應該就ok ga la
加油

好 我再試...
唔知點解好似唔啱位咁

係咪我個到太細

認真，偷偷地搵個有經驗而樣貌身型尚好的SP, 屌鬆左，佢咪容易入囉。。。
利申：已婚有經驗

其實我真係有諗過...

癡撚線
女朋友就要比隻豬佢 比佢屌？
點解滿足到佢就係稱職嘅女朋友？？
咁分咗手呢？
你稱職姐
佢又稱唔稱職？
又稱職得幾耐？
唉
我朋友都同我講過
話覺得冇盡到女朋友嘅責任 比唔到滿足佢男朋友
我心諗 你想滿足佢
咁係愛定責任呀？
處喱樣嘢
真係每個女仔嘅諗法都唔同
但唔好比喱啲所謂責住而影響到囉
雖然我係仔都想要做 但喱啲情況真係不了
話就話因為鍾意 所以想滿足男友
但樓主咁講得 咪姐係未諗夠清楚囉

你咪癲啦
你痛都未輪到佢痛
正常好緊嘅話係龜頭入一入都有小小痛

用手指搵一搵個位
之後預備好晒體位
叫佢對準
做好潤滑 一嘢吉入去 唔好再郁 等你適應一下先un
利申 聽返嚟

我都係入唔到
試左好多次
我叫佢放入去佢都冇放
好明白你感受

咁最後點解決?

唉，未解決到呀
一齊左2年啦
見到d fd 有美滿性生活都好羨慕

多D前戲啦，聽fd講話佢可以玩到鯉魚吸水，即係道門好似條鯉魚嘴咁開合。到時應該就入到好順架啦，不過個男既應該會好攰。

佢好似都唔係好識整咁
又冇咩心一齊研究

我個frd話佢好enjoy佢條女濕晒個樣，所以會諗盡辦法撩佢。
打車輪，加喱雞，玩耳仔(記住唔係啜耳窿，係舔)等等
你搵日叫條仔試下令你舒服D，除左重要部位，互奶下咁啦

西隧

痴線 第一次聽有人為咗男友而想比其他人隊鬆

俾我破

係.....我都好羨慕...

次次佢一想入 入唔到就一臉嫌棄咁
好似我係處 所以搞到咁掃興咁
好憎自己...

你份人都幾易憎自己 成個假膠咁
二十幾歲都咁幼稚 成個世界都係滿足男友
除左男朋友 咩野目標都冇